Magia Record魔法紀錄魔法少女小圓外傳 2019年TV動畫化決定,PV

原片PV

井台豬可唔可以比錢我抽圓神

台豬落力啲舉報分身ok？

抽BB炒左十單零五星

絲卡蒂兩單+600石出一隻

棄左抽小圓

消費小圓

你唔抽比錢我抽

依家都唔理

我都舉報緊

硬係覺得會係垃圾

不過應該有Trysail三人娘配

要ban
第1個就要ban你條柒頭啦

我揸fit

跟返手機驚劇情姐-.-

你賤種開分身仲夠膽大聲吠

鬧得好

你都係

尼刀系

串我大佬，你死啦！

跟劇情都可以整得差㗎喎

駁唔到
想講有藍本跟jer

大學生魔法少女

未驚過

淨係答我係唔係老虛就得

仲有新房

隻game講 乜

牙焰新島風隻game個城市有拯救魔法少女既方法咁交集返啲人物